Retweet香港新聞者，請嘗試融入唔同嘅社交圈子，例如：科技、gaming、porn等等

唔好淨係成班香港人自己互相retweet圍爐
自己twitter acc都要引多啲外國人like
嘗試融入唔同外國人嘅community，例如傾下電子產品、遊戲、咸片等等
等鬼佬睇睇下好正嘅大波妹、大隻仔都可以順便知道香港嘅情況

其實要去唔同地方留言,
等人睇到你同FOLLOW

真 同埋用英文

其實tweeter本身都好多野睇
唔講政治需要，剩係玩都好玩